成件事不論打定唔打 我都淨係想講一件事

警署點解要落閘？

兩幫互劈既 你落閘即係向黑社會低頭？

就算打唔成 落閘係想制造白色恐佈？

不論咩情況 佢地有咩原因要落閘？

唔好話比我聽係全警署警力去左捉721元朗暴徒喎

光復香港

時代革命